人生冇意義了

善用搜查功能，呢個標題出現既次數已經係天文數字

事實

接受無意義咪得